# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NVDA Community Addons website\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-15 18:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-05 09:30+0800\n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"Focus Highlight\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"焦点突出显示 Focus Highlight\"]]\n"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Authors: Takuya Nishimoto"
msgid "Authors: Takuya Nishimoto, Karl-Otto Rosenqvist"
msgstr "作者: Takuya Nishimoto"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [stable version][2]"
msgstr "下载 [稳定版][2]"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [development version][1]"
msgstr "下载 [开发板][1]"

#. type: Plain text
msgid ""
"By drawing a colored rectangle, this addon enables partially sighted users, "
"sighted educators, or developers to track the location of the nvda navigator "
"object and the focused object/control."
msgstr ""
"通过绘制一个彩色的矩形，这个插件可以让弱视用户，有视力的教育工作者或开发者跟"
"踪nvda导航器对象的位置和焦点对象/控件。"

#. type: Plain text
msgid "The following colors are used by this addon:"
msgstr "此插件使用以下颜色："

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Green thin dashed-dotted line rectangle shows NVDA is in browse mode, and "
"this is the navigator object."
msgstr "绿色带点虚线，表示NVDA处于浏览模式下，矩形内是当前导航对象。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Red thin rectangle shows NVDA is in browse mode, and this is the focused "
"object/control."
msgstr "红色细线围成的矩形，以指示处于焦点的的对象/控件。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Red thick rectangle shows NVDA is in browse mode, and this is both the "
"navigator object and the focused object which are overlapping."
msgstr "红色粗线围成的矩形，表示导航器对象和焦点是重叠的。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Blue thick dotted line rectangle indicates NVDA is in focus mode, i.e., key "
"types are passed to the control."
msgstr "蓝色粗虚线围成的长方形，表示NVDA处于模式，即按键类型传递给控件。"

#. type: Plain text
msgid ""
"To toggle object tracking, press NVDA+Alt+P. You can assign other gestures "
"using the Input Gestures dialog.  Note that it works with NVDA 2018.3 or "
"later.  Otherwise, you should disable or uninstall the addon itself for "
"disabling object tracking."
msgstr ""

#. type: Plain text
msgid ""
"When Focus Highlight category of NVDA Settings dialog is available, "
"following items can be used."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Make focus mode the default: This checkbox is enabled by default. When it is "
"unchecked, this add-on behaves same as version 5.6 or previous versions, i."
"e., if browse mode is not available for an app, the focus is shown using the "
"thick red rectangle."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Focus in focus mode, Focus in browse mode, Navigator object: Each of these "
"groups contains Color, Thickness, and Style."
msgstr ""

#. type: Bullet: '    * '
msgid ""
"Color: This edit field allows you to type the HTML color code, i.e., six-"
"character hexadecimal number. For example, \"ffffff\" is white, \"ff0000\" "
"is red, and so on. Note that \"000000\" can not be used."
msgstr ""

#. type: Bullet: '    * '
msgid ""
"Thickness: This edit field allows you to type the thickness of the box. You "
"can enter a value between 1 and 30."
msgstr ""

#. type: Bullet: '    * '
msgid "Style: The choices are Solid, Dash, Dot, Dash dot, and Dash dot-dot."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Restore defaults: This button allows you to reset your settings to their "
"original defaults."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 6.0"
msgid "Changes for 6.3"
msgstr "6.0更新日志"

#. type: Bullet: '* '
msgid "New and updated translations."
msgstr "更新新的翻译。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Fixed the issue that dash styles of focus (in browse mode) and navigator "
"object are not able to change."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Fixed the issue that 'Cancel' button of setting panel does not work after "
"'Restore defaults' button is pressed."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 6.0"
msgid "Changes for 6.2"
msgstr "6.0更新日志"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"You can now turn object tracking on and off using NVDA+Alt+P. Karl-Otto "
"Rosenqvist contributed for this."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 6.0"
msgid "Changes for 6.1"
msgstr "6.0更新日志"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Addresses [the issue](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/issues/11) "
#| "regarding version compatibility."
msgid ""
"Addresses [the issue](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/issues/14) "
"with the latest development versions of NVDA."
msgstr ""
"解决了 [版本兼容标识问题](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/"
"issues/11)。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Focus Highlight category of NVDA Settings dialog is now available. Note that "
"it works only with NVDA 2018.3 or later."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Addresses [the issue](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/issues/13) "
#| "regarding the browse mode."
msgid ""
"[Discussions regarding customizing colors](https://github.com/nvdajp/"
"focusHighlight/issues/3)"
msgstr ""
"解决了[与浏览模式有关的这个问题](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/"
"issues/10)"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Addresses [the issue](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/issues/13) "
#| "regarding the browse mode."
msgid ""
"[Discussions regarding 'Make focus mode the default'](https://github.com/"
"nvdajp/focusHighlight/issues/13)"
msgstr ""
"解决了[与浏览模式有关的这个问题](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/"
"issues/10)"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 6.0"
msgstr "6.0更新日志"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Addresses [the issue](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/issues/13) "
"regarding the browse mode."
msgstr ""
"解决了[与浏览模式有关的这个问题](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/"
"issues/10)"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Since this version, if the browse mode of NVDA is not available for an "
"application, it is always shown that NVDA is in focus mode for the "
"application, rather than using the red thick rectangle."
msgstr ""
"从这个版本开始, 如果应用程序没有浏览模式时， 则始终显示NVDA 处于焦点模式, 而"
"不是使用红色粗边矩形。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The thickness of the line representing the focus mode has been reduced to "
"half."
msgstr "表示焦点模式的矩形粗细已减半。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 5.6"
msgstr "版本5.6"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Addresses the compatibility issue with NVDA snapshot alpha-16682."
msgstr "解决NVDA预览版alpha-16682的兼容性问题。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 5.5"
msgstr "版本 5.5"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Addresses the issue with NVDA 2018.4 and Firefox/Chrome web browsers."
msgstr "解决NVDA 2018.4和Firefox / Chrome网络浏览器的问题。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 5.4"
msgstr "版本 5.4"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Addresses [the issue](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/issues/11) "
"regarding version compatibility."
msgstr ""
"解决了 [版本兼容标识问题](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/"
"issues/11)。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 5.3"
msgstr "版本 5.3"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Addresses [the issue](https://github.com/nvdajp/focusHighlight/issues/10) "
"regarding Chrome browser and application sleep mode."
msgstr ""
"解决了和谷歌浏览器以及应用程序睡眠模式有关的[这个问题](https://github.com/"
"nvdajp/focusHighlight/issues/10)"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 5.2"
msgstr "版本 5.2"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 5.1"
msgstr "版本 5.1"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Removed debug log output."
msgstr "删除调试日志输出。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 5.0"
msgstr "版本 5.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Indicators of navigator object and focus mode were changed."
msgstr "导航器对象和聚焦模式的指示符已更改。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Multiple monitors are supported."
msgstr "支持多个监视器。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "It now uses GDI Plus technology for drawing."
msgstr "现在使用GDI Plus技术进行绘图。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 4.0"
msgstr "版本 4.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Hide rectangle if current application is in sleep mode."
msgstr "如果当前应用程序处于睡眠模式，则隐藏矩形。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 3.0"
msgstr "版本 3.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed issue regarding expanded combo box."
msgstr "修复了有关插件组合框的问题。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed issue with Windows Task Manager."
msgstr "修复了Windows任务管理器的问题。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Ability to indicate the focus mode."
msgstr "支持指示对焦模式。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.1"
msgstr "版本 2.1"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.0"
msgstr "版本 2.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add-on help is available from the Add-ons Manager."
msgstr "插件管理器现在可以查看插件帮助。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.1"
msgstr "版本 1.1"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Changed navigator object rectangle to jagged line."
msgstr "将导航器对象矩形更改为绿色锯齿线。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed issue with 'Reload plugins'."
msgstr "修复了'重新加载插件'的问题。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.0"
msgstr "版本 1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"In Internet Explorer 10 and in Skype on Windows 8, fix a problem with the "
"navigator object."
msgstr "在Internet Explorer 10和Windows 8上的Skype中，修复了导航器对象的问题。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial version."
msgstr "发布初始版本。"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=fh-dev"
msgid "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=fh-dev"
msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=fh-dev"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=fh"
msgid "[2]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=fh"
msgstr "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=fh"

#, fuzzy
#~| msgid "To disable object tracking, uninstall the addon."
#~ msgid "To disable object tracking, disable or uninstall the addon."
#~ msgstr "要禁用对象跟踪，请卸载插件。"
